其實飲凍野到底對身體有冇壞處？

小弟不才 一直都諗唔明
之前睇咗條片：美國女生 VS. 亞洲女生（feat. 我的美國室友Jasmina）

個鬼妹話啲女人生完仔都係飲冰水真係打咗個突
諗諗下其實日本人都係成日食凍野飲冰水 但都係咁長命
但聽d女人講飲凍野黎M會痛到虛脫咁濟
到底係關體質／氣候問題定係點？有冇巴絲可以解釋下